食物及衛生局局長探訪荃灣區（附圖）

有無人覺得張圖怪怪地 但又唔似改圖

原link:

短裙仔

似個cam man柒

係咪打左燈呀 啲光咪唔自然

留名睇老撚套改圖

又黎 個cam man炒左佢喇 同上次係紫田邨張相一樣

政府相片，打大閃光燈，一定要影得清

好唔自然

現場但影到PS咁，應該係技術。試多幾次狼來了，就嚟真PS，到時就唔會有人問。

呢張都出事啦

明明係改圖條友改得差 做乜要炒影相果個